［I/A]魔力寶貝m (2)排隊寶貝

繼續討論

課咗幾多？

好在未課 排隊戇鳩驚

排隊寶貝

開驚未

有無天秤既朋友有公會？

認真
依家點樣同你坐係電腦前面升全日技/lv

有無人入到驚

冇呀，屌佢on9 game又冇公布

佢顯示開左ser 但load到99%又入唔到

99% 入唔到

起碼入game前出公告話人知

見到綠色既露比
但login唔到

爛燈做野唔洗你教

屌⋯佢送完都係唔夠鐵條整裝

你入到？

拎到300零用金點變鑽?
申請橘子支付要台灣電話

台灣用的

鐵礦點先有 每件防具都要一條
隻斧玩到50LV 仲用緊綠裝

咁簡單既登入問題搞一粒鐘都入唔到 好野

奇利村有5lv白裝

An 機入唔到

格鬥應該點加技

波波 其他唔使

咩技都唔洗加？
岩岩down
如果小課個投注方向點好
1000樓下

波波加全被動技夠

其他都係錦上添花
有閒錢可以升

小課答唔到你
我無課

用模擬器入到，但係玩到25LV都重係未知自己玩緊乜

好正 送左6張銀卡

都入唔到，送系咩

我入左啦

bs入到，an機入唔到

有冇人知我依家40lv 係唔係有人帶我去預黃螳我就捉到？

有冇無人點樣可以升名聲「亞留特村」
除左掛機打怪或者有無得係亞留特村搵任務做?
(依家51LV 主線任已經唔再係個邊)

yes

活動》全部活動〉 拉低d就有唔同村既聲望任

THANKS! 麻煩曬

你仲要有圖鑑先捉到啵

佢交易所SET到D野最低價咁撚貴
賣極都賣唔出, 點先可以回石比買家快快趣賣左佢

我有圖鑑啦

對比陸服黎講佢個交易所算失敗
當時陸服早期交易所好蓬勃 但而家台服相對係冷清清

無得賣礦，寵又set死，得圖鑑卡可以炒下

同埋點可以送野比人?
有隻LV1綠螳可以送隻比新入坑既人

入唔到ser洗晒cache就得

仲有陸服岩岩開果陣d人唔知咩寵後期勁定廢 剩係賣情懷既國民三寶都大把人要 而家大家都知之後會開後改寵 有爬過文既根本唔會理前期d寵

純粹提醒下姐

可唔可以帶我去捉

好似有限幾多lv先捉得

你雙子？

銀卡應該捉咩好

姐係有人帶我去都捉唔到？

係啊

俾名我

畫風好柒
玩左陣好似都係其他手機game果種禁禁禁，只係轉左魔力公仔
可唔可以講下捉寵果d似唔似？ 未玩到咁後

陳停街

其實做得最似最有神粹既我覺得係打王 要團隊合作 要用下腦諗點破
抓寵呢part我覺得就簡略左太多啦 夠lv有圖鑑你又有卡遇幾場就有1lv 捉到隻種掉20都無問題 可以用課金力洗到全滿

2張就捉到 當年我掉5張

似，你可以越級手遇捉，即刻有返當年捉鬼靈既熱情

其實希望佢寵物多樣性可以豐富d 可以俾人有投資既可能性係度 對自己有愛既寵培育 可以令多d唔同寵出場率增加

咁而家啲礦要點搞 台服係咪無得去礦洞
靠官方俾你?

打王係咪唔洗迷宮？ btw而家有同伴，係咪可以單機升lv？ 定唔洗升lv，跟住主線禁禁禁就升左？

即係都要遇1lv？ 洗唔洗升精盟

要遇1lv 唔駛升精盟 無封師呢個職 全部人都可以捉寵

一dd王 有d有迷宮 迷宮果d同舊時一樣無自動出戰鬥回血魔 要慳魔或者袋定料理
升lv主要靠日任 同解主線支線

唔該哂你 我仲有好多銀卡好開心

只要有人帶就得 唔夠lv都得

有無人知打張黃螳圖鑑要打幾耐

直接買最快 用錢買時間

百令鑽，你等每小時整點 睇下有無人緊火放

我掛左一晚有一張
唔知係咪個日有小小運

我係佢送果d圖鑑包開到

新歡死灰，打到換到好多張黃螳

想長玩唔好捉黃螳 唔知官方之後仲會唔會送咁多銀卡 留黎捉鬼靈同風龍好過

依加有無咩寵物係可以用到關服?

貓熊

新手求答

風龍色

拎曬賺d石去抽 全部廢野

屌 玩完寶藏奪寶d 寵食完和牛係咪出番副本會用唔番？唔見曬

入番去奪寶先會見番d 寵 on9架係咪

....巴打 個玩法係咁..
每次都空身 d野入面用 用最少資源去過關

好似話有人試過下次登入就會有番

後期PVP垃圾黎

係得某d材料先可以帶番出去

起碼6x打後 升到d partner先得，依家d人廢到

咁前期應該用咩

每日有啲咩係必打？
同埋每星期有啲咩特別活動都係一定要打？

活動》日常做哂佢
果頁有每日活動時間表你睇

貓妖>>>all

重登就番番黎 應該中左bug

我有解基本果D
有D唔夠打就懶得同人組隊打

一次過買晒商品全部10
解商店任輕鬆好多

想問如果我4xlv 有黃螳圖鑑 係唔係一定要50lv先會遇到1lv同捉到

叫人帶你就得 我今日都係叫人帶我去

有人50lv帶你捉就見到

每日打卡 180場
完咗有冇得回？我見佢話最多可以1080次

每日自動回一次

綠螳 或者等聽日叫巴打帶你捉風龍

今日55 差一球 神狗要聽日先打到

有冇露比既家族仲有位？

同問有無雙子家族

斧士啲裝貴到喊

但你有裝就會好勁

未整LV6裝既記得升左專精LV4先好做...數值差好遠

有無處女座巴打56lv帶捉風龍

寶庫水晶係咪要組隊打？
好似異次元水晶咁？

幾年前回鍋過一次官服 果陣靠地獄季將隻法師4超10左 已經覺得完左夢
點知後尾官服開到技能15lv 之後直接放置棄左驚

高水係全頻叫人互組 普通水晶可以自己打

雙子垃圾格鬥士留名

已經無乜材料仲諗升專精

做4lv升..4lv既材料應該有好多

on9問題
專精點學

想問大家如果要捉寵，係咪要自動打怪打到佢跌卡？

同問

造2,3件lv4 裝

屌, 點解無採集同伐木架

以前陸服玩左一個月無玩

其實完成度都好高，特別係打王，打露比要好似pc online 咁打左刃，留鬼靈再打露比

依家係咪無左採集？咁點做裝？我記得陸服有採集

去村莊商店到買

個日打個護送任打左我成半個鐘都未成功,D隊左嬲到退隊

而家護送任得閒試幾場 過唔到就由9佢 廢事哂精神搞

係 真係太難
我都懶得做

有時唔係識唔識打既問題 有配合但係黑起上黎次次debuff俾同隊d豆腐都係難搞 第1關你可以洗debuff 但第2關都可能中伏

個報酬真係唔成正比

其實每次打完拎到幾多錢?

屌 iphone成日自動kill左我app 搞到我又要排隊

想問有無人知爆左寵物可以邊到掉或賣或寄放

大家係咪都係雙子? 次次入都要排30mins.....

放生

好似一場2000

排到依加想轉ser玩

牧羊同金牛 邊個多香港人？

我入左獅子....

嚟巨蟹啦，有自由閪公會

個個都唔同公會

唔同ser先岩

有冇得帶角色轉服？

咁係咁架啦
一匯合 人多又變左雙子咁架啦

有冇猶大人

水瓶，想搵個香港工會，好似冇

寵物料理加成，係咪永久？
係就留返畀風龍食

要60 定65先食到d料理wo

諗緊轉金牛定牧羊好

係唔係掉返轉先殺前靈 再留刃
但MOBILE 唔洗留3刃 同埋MOBILE個隻好閃好多同痛好多

隻露比係咁強補自已其實好狗

想問多次
係咪改左之後掉檔同又賦都要刷過
宜定唔好晒太多資源刷住

其實pc版都係
係mobile改得太痛 超法勁痛
同埋而架d人只升一隻寵
舊時 留路比前刃 寵合 人射波or弓 死寵就換另外一隻

唔使 你全隊52/53已經唔使戰術
清晒寵佢補唔切

獅子ser 一鍵留名

lv級壓就唔好玩

咁又唔係特登壓既
清完日任就算
之後打返原來咁廢

Me too!
加好友?

咁手機版超法又無出得咁密既
平均四下行動先出一次
同埋而家啲王都無以前咁癲兩回合行動都係技

好似淨係天賦 等高手解答

有無雙子家族收人
最好有群組

賣個處女座ser 55lv女角弓手帳，有赤目、 熊貓，有意pm

事關捉左風龍
好想洗掉檔
隻手好痕

牡羊都幾多hk人，印象中以前電腦版牡羊就係新手ser+hk人ser

巴打個帳有無銀 可唔可掛交易行魔幣放比我

用哂合50lv裝全套藍裝

未出改造 都係要用住螳先

公會有人抽左500個材料包都未夠料整成set橙裝

好

貓妖

唔係唔想比你
係比唔到你

銀一上架基本上都係秒清
要自已撘正00分搶

成功例子

我都係諗住約個時間我00分入去搶架咋

好危險架 我琴日自己過果梨比人搶左
好彩先2粒

魔幣唔值錢

建議各位訓教掛死灰，一個唔小心中左就幾百鑽

啲料值吖嘛

聽日開香港新服

有d 巴打開頭唔識玩 而家可以衝番上去

有無tg

有冇雙子既爸打可以帶我捉風龍同白狗

岩岩見到依個post 等聽日先

想問魔晶點有

仲未有高手答

打高級水晶關

掉檔唔會
天賦如果係銀卡上金卡，金卡d天賦會高級d 到時先洗靚佢

算唔算難有
見交易所賣20石

Thx

咁可以安心洗掉檔

都唔太難既
20石你急要就收 唔駛慢慢儲

我見7紫斧要6粒魔晶

而家係咪拎唔到個150個幣了?

當140收哂7粒你就安心 唔係就要刷下高水

好似bug左 應該遲d有番

依加先開
課曬月卡了

牧羊斧士留名
追咗post話前期一係用綠螳, 一係等人帶捉風龍?

礦條好撚難有 合唔到裝

用緊隻鳩熊

仲好糾結梗玩咩職
格 傳 斧 3揀1

睇你會課下金就 斧格 因為斧裝難整 會課格輸出都勁
唔太會就傳 少壓力d. or玩格都算ok

抽到貓熊感覺好舒服

幾石中

咁好彩

香港飛馬ser.....
真係會有人玩🤔？

總會有既 不過點解唔開多1-2個子server 雙子1/雙子2 露比1/露比2

零課暫時自己雙開傳+格
打怪清任還OK. 打王略嫌唔夠力, 不過慢慢打都無乜壓力

你帶出個問題所在
而家係全世界衝入去雙子露比玩排隊寶貝
開新ser 但唔開移民
係fans 既而家己經玩左排
唔通要人由頭玩過咩。。。

同埋飛馬呢個名
pc 版由始至終都係沒人玩既😂😂

應該好多新玩巴打又唔知入咩ser好，佢地繼續入雙子變左大家都要排隊 咁有個ser group番大家一齊都係好事既

老老豆豆如果有移民既我唔介意既

講經咩 根本唔想面對子服個問題 到排到人地燥又有其他坑就直接棄啦
舊人又無得安排轉服

總會d巴打想悠閒玩唔想排隊寶貝既
咁佢地轉左去雙子變番鬆動d都係好事
轉服應該遲早既事左 岩岩開服一星期冇咁快啦

講多樣
而家魔力唔係所有ser 都爆，好多ser 都沒乜人
只係集中哂2個ser 度
結果官方解決方法就係開多個ser,唔係子ser
而成堆雙子露比玩家就繼續玩排隊寶貝

新手覺得日日要排隊真係好卻步
與其開新ser不如擴充個ser容量
或者比人搞移民

個個塞曬去雙子露比
自己走左去玩牧羊
好驚到時見到D FD玩緊但同自己唔同SER

玩住先起碼順住玩

第一日玩雙子，排到仆街，之後成班fd轉晒去天蠍ser,24小時全綠燈
缺點就真係冷清啲

btw, 想問銀礦有咩入手地方，卡死人

我都係牧羊，相對都多香港人
評一隻game 伏唔伏之前起碼要入到game 先，
今時今日仲要排隊打機真係反智

其實呢d game 要組隊，有交易市場既話
個城吉既真係好無癮🤷🏻‍♂️

根本好似ro咁玩多線係最好 又要人組隊打王挑戰又想人多熱鬧
其他綠燈ser而家可能情況還好 仲有新坑熱潮 但到一個月後分分鐘個交易所冷清到仆街
真係唔想下下迫人多既露比雙子 但無奈既就係想長玩無理由唔選人多果個服

月底雙子應該唔洗排一定玩最多人既ser

咁好彩除左雙子露比都仲有d 係紅ser 而唔駛排隊既
講起長遠
老實講
代理商黑橘，我都怕佢係玩短線多

手遊完到第一張月卡已經當長玩
真係坑既你係唔會頂到一個月

神獸點打

2個人打 1個傳 炸彈->龍->王

咁就唔出地震？

三千幾石中左

三千幾石 變三千蚊

隻貓熊好鬼勁

好快就合ser唔洗擔心咁多

想問下點係普通地圖menu 簡可接支線任務?
事關我係戰鬥畫面入面先搵到,出番黎又搵唔到

THANKS

我想知陸服有冇移民/合SER?
唔想孤獨玩
但玩左隻人仲課埋月卡真係唔想重玩

有合服

合服移民真係短期內唔駛諗
除非人流跌極多
去到覺得分ser 哂時間管理哂資源
咁先會合ser

只可以怪事前創角果陣官方已經知有特別多既人數數量係雙子露比創角 但都唔做d咩補救措施

所以新玩巴打建議玩 香港新服
起碼合服都一定合落雙子先

真！

假如新ser多人玩>沒必要合落雙子露比，本身都有自己既生態系統
假如新ser沒人玩>靜到沒人組隊沒人買賣單機game
就當新ser沒人玩，合ser 肯定落雙子？即係又排隊寶貝？
即係沒解決問題la
如果合落雙子我估計到時都少左大班人玩，唔駛排隊
到時變左一開始玩新ser 既人由頭到尾都係玩冷清既ser
結論：開新ser 沒撚用，開子ser保平安

要玩一定玩雙子

但真係好憎排隊....

陸服都無子SER
唔睇好台服
依家諗緊重玩雙子SER玩排隊貝寶定繼續玩牧羊
52LV巫師有隻丸子炸彈唔捨得

禁"任務"果個

玩緊就唔好轉

如果用手機玩根本唔會開雙子
排隊果陣半粒鐘都做唔到其他野
覆句whatsapp 入番可能又重排
咁真係沒意思
都係果句，2019年仲要排隊入ser 係反智
好多厄家反映呢個問題，結果黑橘既回覆就係開多個新ser
完全九唔搭八
利申：牧羊

用第2部電話玩

我唔反對人地咁做
我自己就覺得我係玩game
唔係比game 玩

人一定會慢慢少
長玩黎講始終雙子會好少少
至少KEEP到人流

利申牧羊

想問下, 我隻黃蜂同我個人長期一齊打, 點解我個人去到35lv, 隻黃蜂仲係15lv..... 好廢呀

去到fans page 睇都係屌既多
做埋d 野都唔係解決問題既

食寵經藥水或寵物料理先有經驗

雙子既話
而家都打唔到機仲講咩長遠

最擔心莫過於慢慢發覺身邊既人玩緊雙子排隊而我自己玩牧羊自閉

黃蜂曬米飯， 等綠螳 黃螳 風龍

我都係習慣遠端用屋企電腦開bs/nox 長期掛怪保持唔斷線 收工返屋企做日任
根本個server設計唔係預人係手機玩

就係係普通地圖搵唔到紫色屋仔"任務"個掣,得係戰鬥畫面打開大MENU先見到

Thanks. 仲以為同以前一樣. 打怪有exp

綠螳要40lv先捉得?

有圖鑑搵人帶你捉咪得

因為做任務既EXP淨係得人會有,
打怪先可以人寵都有EXP,所以人寵就會有咁大差距

如果你d fd 玩得耐仲係雙子證明佢地真係好忠實fans
正常人你每次開game 就排隊邊會玩得耐

唔洗諗咁多啦，佢唔開採集應該好快有一班人棄，然後隻game收皮

I see.係喎,我個人係係咁做任..

都仲有一個月玩

班課主好捧場wo 新開果個抽獎 同材料禮包都狂掃

排隊入ser係雙子玩家要面對嘅問題
而成隻game嘅玩家都面對緊無材料整裝備，個營運都唔知係咪撚緊啲玩家，再係咁雙子會暢通無阻唔洗排架啦

真係禁「任務」
禁落去就開到

DIU...唔該曬
我無試過禁呢個任務掣

有無天秤公會
小課玩家
用翼龍打怪幾爽 又夠硬

翼龍真係勁 又快又硬又高攻

大陸版
唔夠兩個月其他server已經半摺咁濟

大陸版做得太差 台版改哂 愈玩愈多人玩 變左排隊寶貝

飛馬會唔會有人一齊玩？
舊服轉

我會開多個 都時轉番入雙子
你玩咩職

情懷野加埋呢期無新坑姐
官方送料解決到5/6裝既問題 唔知到7裝搞唔搞到
解決唔到7裝問題又無採集 下下剩係課金抽料到時大把人棄

57 金樹，要解3日

想玩下格鬥～ 之後雙子雙開月卡 排到唔想玩

咁我開隻補

開一改 翼龍即變地底泥

飛馬幾點開ser

2點

我個fd send俾我 佢話佢同事準備入飛馬做課長

開個LIHKG公會啦搵人！

痴線佬

咁早課都無用 60 打後先重課抽材料

唔知佢

果張圖係巴哈出左好耐

2:00開ser～

到時巴絲開個公會，齊齊長玩(希望唔洗排）

入到啦

已貨金卡

今日雙子有隻掉0熊貓7000鑽買唔切

7000鑽話尻知佢掉20丫

mark價上返15k fatfat

兄弟你想捉咩要課金卡

開個 LIHKG連登
請加入 留名

留名： 插班囡學生呀

快手入會
安排個職位比你

例如我有水龍圖鑑, 但我無54lv, 我可以叫個54lv既帶我去捉?
Thanks

垃圾新服無累儲

賣個女角弓手56lv處女ser帳，有熊貓有赤目，重有隻風龍賣緊，有全套50藍裝，有意tg我或留聯絡方法

係

我覺得佢可能會俾我地一齊移過去

新服物價一定平過雙子

內有月卡，$1000，有意pm我

個交易所定價太高啦

好好彩打到死樹卡,
走去掛死樹撞到1LV
停唔切自動 打飛左

死樹勁咩 我圖鑑包開到

我岩岩都自動打飛左隻1lv 地獄妖犬

用死樹不如金樹？

風龍加攻定敏好

加攻 天賦補敏

金樹免費，死樹要銀封卡

但宜家未出改，廢事刷天賦住
同埋天賦要幾個多敏

有無天秤既手足

死樹可以食最早個水賣錢抽火鼠卡

幾時送

明知57有金樹送都仲買死樹果個到底諗緊乜

牧羊SER有隻4500鑽都畀人買走左

咁學乾定諸刃

有咁大隻水魚 抵佢賺到

我見雙子死灰叫左2日都賣唔出

金樹個任好似有排解

3日only

有排解都好過要俾錢買姐

會有人買咩
商城有得睇成交價？

估架咋
3點到上架,賣家係咁叫頻
無耐就唔見左

用緊掉1風龍 等捉鬼靈

有幾多人會轉去飛馬ser?

申左飛馬公會
Id志田

有無金牛巴打

話左原因係雙子露比太多人而唔係佢個個ser都咁多人 開新服無移民無優惠點解要去新服升過
單純為唔駛排隊 大把服選啦

只會不停開新服不會合併 玩過同類gmae都知

陸服有合 仲要三個服咁合

日日咁排隊法, 雙子只會越黎越少人玩

水龍 風龍 加力定體好？

頁遊係，手遊唔會
課長組唔到人打王
無新手俾佢乾飛，你課呀？

雙子開局已經有玩到咁上下又有課既又點會轉服
頂唔順排隊要轉既又一早去左咩牧雙處獅
而家個新服單純吸引到d 想重課做大佬既人

我

有無香港家族 無人收我

成日話新ser 移過去
不如day1 就去雙子
話新ser 物價低，你沒人流邊個同你買賣？
我係營運都唔會比你地移民喇。點解要咁做
到有得移民果陣可能雙子都沒人，抽埋最後一水
結果玩新ser 果d 由頭到尾都係玩死城

又唔係幻唔幻想既 只不過理性討論佢根本無誘因令人玩玩下轉服
佢已經唔係其他刷首抽手遊咁真係俾人刷首抽塞爆個服局住無限開新服架啦 舊服除左人最多果2個 其他都大把唔駛排隊

想問下頂火焰鼠帽點先有，打到40都未有。。

塞爆開新服好合理，前提係d 服塞哂
而家大把綠服係度，都唔知開新ser 做乜🤷🏻‍♂️

仲有無連打入新區未有會？

有無人玩露比服?

Down好似都未down完

用風龍打pk太慢 想捉隻黃螳

pk打得快，重課整7橙裝

玩咩Ser好

飛馬啦 香港服

新區係咪飛馬？

我叫歐洲寶貝有無位

加我好友先

插班囡學生呀

風龍敏太低

d 人好快棄
一定玩最多人既ser

未出改造用住螳先

我賣緊隻掉1風龍 睇有無人收
出左改先再捉返隻

我係44lv卡住左 要係咁等日任先升到lv推到一兩個主線
有無啲咩方法升快啲

想問下台版 斧係咪都可以唔使用寵都夠打

台版寵勁左

台版=無料整裝

斧用魔寵/黑熊定風龍好
無課無咩資源

撞左成日諗住捉灰螳/死樹賣
剩係撞到2隻死樹LV1 仲要停唔切自動打飛曬

寶藏探險應該由第一層打起定收5000蚊飛高幾層開始好？

行完第一層再飛

個新ser 開左成日
夜晚黃都未轉過仲叫d 新人玩係咩玩法

咩id？

用鑽抽火鼠卡或者打挑戰任，勇氣塔獎勵

飛馬Ser
黃金舟

想問下水藍鼠同鼠王係咪點有？一定要課金先有？

水藍鼠 交易所買平d
鼠王暫時未有

銀礦點先可以有多啲，課金都抽唔到

清左個位俾你 申請入盟就得

直接連登嗰個？

yes 我都加左你好友

天秤有無手足

琴日族戰亂鬥 金牛同雙子都係香港族第一
其他唔知戰果

水瓶第一那個似係台灣

屌...格鬥唔撚夠打神獸...

灰螳卡好難打 想400鑽買

過左60先見真章
到時鬥多橙裝隊
非橙裝隊入去比人屠殺

咁樣玩冇乜意思
可能我本身都唔鍾意pk

唔知有無記錯 好似7橙能力大約等於9紫

請問雙魚有無香港公會??
我見到個"唔好搞我後面" 申請左入但無應

抽到張貓熊圖鑑片, 請問係咪無用..

有無雙子撚覺得卡卡地laglag地咁 成日出入戰鬥 按選項都delay 1 2秒咁

Lag到玩唔到 放棄

其實佢一開始見到雙子露比呢d overload左就應該鎖左唔比再開ac 局d人走去其他ser
而家開新ser係無乜人願意去

集收拎黎

咁癲
想問進佬套裝粒料係咪都好難整

進化

未搞新服之前 排隊寶貝都係排隊姐 但in game都無乜lag既 開左新服之後lag 我懷疑係佔用埋本身d server既線路 即係開新服根本無撚用 解決唔到件事之餘仲令舊服更加衰

雙子 500鑽一條風龍有冇人要

雙子又修皮賠銀卡未

維護

除咗風龍蜥之外仲有咩寵必捉？
紅靈？

請問牡羊有冇whatsapp group

2攻寵一護寵

攻螳 攻色 防樹

玩到世界末日，如果想pvp課左7橙裝先

牡羊有冇巴打開公會？

我覺得捉一隻風龍夠數，留定卡，唔知佢改造後數值會同陸版幾唔同

風龍加金樹加黑熊已夠應付大部份情況

黑熊係村買，唔駛用卡

好似仲有隻地獄獵犬都係免錢，所以夠晒數
等佢有改造再簡一隻捉都得

好似係捉風龍那條，你按人物聲望會睇到高聲望有咩買

黑熊係講緊赤目？
加攻定加咩？
我見佢數值兩樣都唔到頂

咁係咪要升定個聲望

On99 做到人徒弟，但收唔到徒弟係點撚解

柔道部主將梗係加攻

我副armani呀！

日日做600 聲望
課長可以直接買聲望每粒5舊

求高手

都係解下任算
成日卡經
54升55上左兩日都未上到

你要去過先有很睇

50lv

課長用熊貓啦，同你用黑熊，傻的嗎

風龍
金樹
黑熊
地獄獵狗

咁樣4隻打到尾？

係咪得金樹係血寵

白狗同螳一樣咁少血
又唔夠灰螳型

獵犬唔係神獸咩 妖犬先係白狗

係紅狗，我睇有編心得又係送的

加大雙子好過啦

講乜都假
你係雙子開左人玩開
開新ser 所有野由零開始
有幾多人會咁做。。。
仲要展望佢開個濕尻新ser 會多人玩
所以營運開新ser係唔知為乜

結論係個新ser無人玩
大家繼續排雙子

以為吸納到一班係舊服唔夠人打 ／ 遲左入坑既人轉去新服可以稱王稱霸掛

咪又係鬥課

有d人會覺得自己慢過人起步好蝕

btw 所以個結論咪又多個長期綠燈既死城ser

課長課上60買套7橙裝，pvp屌打所有藍裝平民

想問課完升lv會快左？

有d pvp活動， 會出高級野如雪花牛 魔晶
俾課長玩既

琴日有公會戰 型囉 個個都知第一位係香港公會

平均月入22k twd台仔 點夠 連登仔50k hkd課

係咪會送牛牛 全服幾隻 課長先有

雙子入得

雙子灰螳卡已經drop到300鑽
其他d卡2x無成交，可以掛返純經

終於55

白狗定神狗好？

一穿300即買。用逃走捉要幾耐先撞到
灰螳要80先可以快速捉

依家買又唔係即刻捉到，80先買r
啦，可能到時20鑽

快少少 分別唔太大

行大左一輪仲以為自己入錯map
圖鑑禁幻歌妖又係幻歌妖守護

神狗都係兩個人打？

可以5斧士 2round 乾死神狗

斧真係由頭勁到落尾

如果2個打就一定要1個傳

唔洗

正服神狗秒出大地之怒飛你wow

秒唔到

用賺返黎既抽左2000石 得張銀卡

正服你1 rd KO就得
不過要快過佢

想問下神狗係咪廢

可以，不過係玩命
因為會爆裝

有,我同d fd空身玩

睇返攻略
正服3人神狗，炸強同翼龍會出裝破
神狗會出即死

依家灰螳圖鑑俾人刷爛
d人轉會亡靈

灰螳最好

翼龍仲好

課就抽熊貓好過

熊貓唔係唔好
無人放係重點 抽又唔係一定中
翼龍係可以同熊貓輪換

呢度d清離地到

點解咁講

人地問緊d唔洗錢既寵
點知個個都翼龍熊貓

唔駛錢就 黃螳 風龍 任務送就金樹

其實有課既 翼龍可以用到好後期
無課就黃螳灰螳
我隻仲未洗好天賦 未刷到攻出黎

風龍加力定血
我見人加力成日咬空氣

風龍加攻
水龍加血

又高血又高防
好葡萄

唔會咬空氣咩

驚咬空氣就灰螳黃螳命中高攻高

依隻game有寵強加成，同埋無240 攻防理論

一定唔會加體，攻寵加攻，護寵加防

你值得擁有

我見人講話加工在用天賦加速，唔係全加，好似二個定三個咁

全加攻再用天賦

即係金樹加防？

食唔到6級攻料

想問下鑑定要搵邊個？

無課lv7武應該整邊件
紫色有2件唔知邊件易整啲
使唔使係交易所買定啲白金

而家57丘比清怪好似冇55前咁爽快
用貓熊又淨係1回打1隻

本身用傳教清怪又慢到HIHI

打緊白靈卡
其實究竟有無嫁

魔寵唔知台服有無強化到
陸服魔寵麻麻地

一回清一隻都嫌？巴打課左幾多

啲高級副本水晶 係咪都要一人出一個架？

準備退

丘比洗完洪流好似唔夠頭3格魔攻勁

之前丘比清好快
而家覺得佢開始慢

陸服魔寵仲勁過法師

黃螳學一擲定諸刃好？

乾for sure

我玩果陣魔寵無人用

岩岩入坑
我想問大家係咩ser？

屌你點解有d閪頭會寵用連擊係度浪費時間

直接屌柒佢

打真中兩隻黃螳連擊
最閪係連個人都連擊

新玩去飛馬 開左兩日
唔介意追唔到lv 金牛 牧羊
雙子多人但排隊唔建議

其實我唔明連擊係做咩 見人打幾十傷 仲要打幾下。眼都突

我諗亡靈應該無卡出，我望左2日交影所
火刃 冰怪 亡靈 無張出

我有火刃卡

打到出？

暫時見到6隻死樹lv1 無灰螳

好似係開包出

你打張卡打左幾耐

張卡買，唔課可放喲魔石上拍賣場換鑽

捉到分享下

魔石D人其實買黎有咩用?
定係佢地都係想用鑽換魔幣?

法師課長升技要魔幣 , 買交易所魔石

換金幣 商人50鑽先得20000 。 仲要唔係日日有

熱砂點打
有冇雙子家族收新仔

講開商人
你地會唔會比16000 買1支洗練水

唔想玩斧傳 可以玩咩職

咩都得..

近戰 劍
遠攻 格
法系 魔師

牛鬼個任 如果上唔到輸出榜 係咪求其掂兩下就得
唔使晒時間打

好似都係果d野 我都係由佢掛

無左線下經同買經真係好難追lv

點解你覺得有得買就追到 前段果班人一樣會買經拉開個lv差距

追黎做乜鳩

有得買經 車尾燈都見唔到

台服最好就係呢樣野

有得買經先戇鳩 陸服每日要200鑽買經

$20一日 = 月費600$

第一梯隊打緊金樹，最快個班今日已經出3

有無新ser手足 想開多隻人玩新ser

已經成街都係 捉緊灰螳見到一車

玩緊天秤 追唔到lv又唔夠人裝勁
課寵都唔夠人打

會買呀,因為之後真係會唔夠

雙子睇黎係班橙裝大佬拎鯰魚首通

著橙裝掛機都過

洗練水唔係洗到掉0就夠喇咩
仲有乜要洗

人地洗幾皮野做大哥，梗係快

有呀 連登公會full左 你玩到時留名

掛左5日都無風龍卡,點知買圖鑑卡就中左

咁唔係得一隻寵既...

2隻都夠啦
翼龍+熊貓
之後都唔駛點換寵 除非又出金卡寵勁過呢兩隻啦

但FREE 3次都唔會一定係0

1pack 石大概洗到2隻 4項掉0

1pack
我自己都係攻寵力敏掉0就算
之後慢慢儲洗練水玩

Lock左能力洗好似洗一次要扣8支

每日送果啲儲2 3日夠洗有凸啦
我隻翼龍2日洗到掉0
係天賦難洗攻出黎

巴打你有運姐...你冇見過非洲人有幾黑

測試服 果陣試
本身冇課

香港sev 有冇人玩

無，要玩都玩晒雙子

雙子本身都想玩
不過日撚日都排半粒鐘先入到ser就不了

我星期一先有

你玩留名 連登盟收你

無課黎講
55後斧同傳邊個會升得輕鬆？唔pvp黎講

斧一招乾 傳教單強超 3招

裝備個到睇youtube講到斧係課長專用咁
係咪升斧會比傳好

傳 輔助但必需
斧你想輸出就用
但時d職 都差唔多 要睇60lv變化

灰螳係咪勁過黃好多

牧羊有無連登公會

好想捉隻死灰賣呀同一隻養

港SER有無公會有位連登個個爆左

我捉左3日死灰
打飛左7隻LV1 死樹
都仲未見1隻1LV死灰
你諗諗就好

好慢 1條友場場都要清怪

屌佢老母
個天選之人任務
根本無可能做到

灰螳bp多14點，屬性又剋死黃螳

1/5既5次方

1/3125機率

六合彩5 獎係1/1083

利申未中過

咁我情願中六合彩

金樹個任淨係一個人入 唔夠打...

你叫得衰，第一日 第2日 第3日咁叫

族友搵 佢地都勁

我當你有200飛 都有6.6%機會中

佢入個副本唔比組隊

Lv55 個討伐魔物咁難打既

麻煩哂巴打
點先有得伐木

好想合橙裝但真係好貴
見d人好似十幾萬鑽先合到成套

台服唔係仲有套7紫俾中課用？ 之前見巴哈講

紫同橙能力差太遠
7橙仲可以升90神佑裝

咁同重課比緊係有距離啦
人地幾萬鑽先出一舊3寶

啱啱用咗200張
捉咗隻全-1 同-2
屌佢老母

無課斧同格
黎緊lv60 應該以咩裝為目標
宜家全6藍裝

咁咪唔好課囉 追神裝要第一呢d係心魔黎
輕鬆玩有咩所謂

未整到9裝
無課/少課啲人分分鐘都棄曬啦
副本又打唔贏
Pvp只有人打你
有咩引

最慘係平民就算肯長時間肝 都好難整到件橙裝

金樹果到收集5份清泉 1個人點先夠打？

你自己入左去再係入面組隊

頭先無聊qn左陣支線任務
好弘
多都d 劇情都好散修修

得返四張銀卡 捉風龍定灰螳好

1個月都無曬人，個幾皮野拎黎買3950x +2080ti sli好過啦

其實可以唔捉，綠螳用到出火焰武者/金樹

火焰幾時捉到

thx

60 副本

卡撚住54 做哂日常 點算好

等聽日

好似開始封測玩

玩左4日48lv 卡住，掛機掛左成個下午都升唔到1lv 可以點

傳教玩全血敏 定2血1敏1魔好？
如果有金樹 係咪唔好血加防

2血1敏1魔
有係話幾魔左右就停

Pish

紫裝

但紫都有2套

縱木 點先打到無左伐木功能？

無左採集功能

係咪要掛紅帽先有縱木

你整咩？小小地用魔幣買

冇課得一套做到
殞星精華要抽暫時

飛馬ser個公會仲有無位

30lv魔

整下藍裝但唔見有得買

00分鬥秒

咁撚on9

即係無課得杰村果set 揀

玩緊巴克達 有無人都係呢個ser？

我係全血敏 之後武器補魔

加我好友聽日收你
插班囡學生呀

睇你想點玩
舊服排名既野你追唔到 但熱鬧d 搵同lv隊友難d
新服差距小d 小人爭d 但都叫香港服 易熟小隊戰
同埋合服8成合番雙子度

隻game係咪有得挖礦？點挖嫁？

低級礦去寶藏活動拎

雙子唔洗排隊了

課左個788中咗兩隻熊貓 仲可以買多張月卡 我覺得我依隻game運氣已經用完

整埋橙裝你就爆機

有的悶 貨左一千
玩到57lv 唔想玩了

我都57，後面開始有d悶，d任都做哂

唔係70先開始玩咩

新SER好似死城咁

終於捉到灰螳 但已經不值錢

玩返雙子呢D舊服好過啦 今日都少左人排啦 300幾個都唔駛半個鐘入到
新服一到人流更少果陣我驚你搵人幫你打金樹都搵幾日呀..

買左月卡係咪都要排隊

打過lv60鯰魚副本先係真男人

係 無特權

試緊多開斧斧斧傳法 睇下單人5開爆唔爆到機

點都爆到既 難定易姐

橙裝都唔係咁易整

無野係台幣解唔唔到

要件橙武
等如人生富二代含住金鎖鑰出世

淨整一件橙武預1萬港幣鬆D

add jor la

id: 珮嵐

申家族收你

多唔多活人

係咩 可否解釋下。
魔力1果陣玩到lv9x 都十幾年無玩 唔記得哂

長期40人在線 咩活動任都夠人打

後邊啲挑戰任先多
副本都係70lv後先難打要合作
不過應該好快好多人棄

60都難 仲70

依幾日賣到黑熊個班，一定係用外掛

灰螳2000都賣唔出

銀卡分分鐘貴過2000 鑽

後面無野值得捉啦？

卡住左打唔贏boss
又無人組隊 點算好

5開

有冇人成功捉到灰螳
用左幾耐時間

16個鐘 97.114

巴打真係好有恆心

真係唔知點解台服個個走去捉灰螳
基本上野外寵無乜邊隻特別值得人手捉十幾個鐘 除非有愛
除左課金寵 野外寵真係無乜邊隻特別出眾

有冇人玩猶大ser

台服有幾隻寵上調左升左檔，普通寵就灰螳死樹紅鬼，課金寵就全部翼龍

唔到最後無人知營運想點改
佢連水龍都特登改到lv56先捉得，改寵唔一定會跟陸服咁玩

可能翼龍都有得課金改
到時成班課金屈哂機

傳教加點點樣好啲
見人話會課金就2體2敏
無課就2體1敏1魔
有咩建議

夠魔就點 2點2敏

我見啲人話玩傳教要控制啲MP用量
唔知係咪真係唔加魔會唔夠用

翼龍不嬲都有得改

見到呢句想棄game

橙裝緊係肝唔到
要好醒咁買賣先儲到鑽
而殞星紫裝用到90同橙裝能力有得比

殞星紫裝努力d無課都砌到既（要識玩當然）

唔課金想變強

唔課金過boss

橙裝都可以升90

課金冇問題呀
但你值唔值呀

鼠裝都可以farm下

有飛馬服
新手玩咩好？雙子定牧羊

月卡有聲望信物派.. 交易所有得買聲望野..

9成人都係腳本一晚攪掂

你地家族贏唔贏到

開幾隊5色戰隊做爛圖鑑個市

小弟啱啱開始玩，想問下有無巴絲有公會可以入一齊玩？

咩ser

咩圖鑑

香港SER, 公會滿左...可否留位等升LV時收下細佬?
名: 阿婆走得快

你申 清左個位俾你

有無人可以幫打 神獸 雙子55戰斧

傳教最好用咩寵
用緊貓熊，翼龍又好唔好用？

請珍惜現有階段 到60後 pk就係土豪既世界

金樹 翼龍都ok

幫族友打氣

太多人申請..申請唔到...

想問下巴打們...家族申請果度唔小心按左個一鍵申請而家申請唔到指定既公會有咩辦法解決?

收左

60橙裝，一下乾飛你

過左60 睇唔開既應該係變左我地

生命綻放隻樹精好難打

岩岩打完70round

攻防 人吸魔？

吸晒4隻死亡就贏

我想問 飛馬(香港ser)公會仲有冇位?

2傳1巫打左5x rd
左右2隻樹精吸魔 寵聖盾 傳注意控魔 唔危急就用下藥水慳魔

巴打 唔好意思 我仲係未入既有冇tg群？入來講

殺左中樹，仲會唔會召死蜂

清左個位俾你 ，留名 申家族

Zz秋 THZ

Zz秋560 先岩

你申公會 晏d收你

中樹盒召蜂？

風龍養1條攻 1條敏會唔會好on9
有時打王要戰心/石化
加攻怕太慢同打唔中

平時又想用攻寵

傳教
如果只係用銀卡捉一隻寵
應該黃螳/風龍蜥？
我諗捉一隻都應該會用晒d銀卡

風龍啦
螳真係好脆

攻龍天賦敏
防寵用防金樹天賦體
第3隻攻赤目黑熊or金螳都得

唔好哂資源
等出左改寵先再洗
唔係而家洗完一陣又再要洗過

呢幾日雙子明顯少左人排隊
係咪整大左個server，定真係少左人玩

一定係少左人玩

有時候真係好難服侍班玩家
排隊又屌人要排隊等好耐
唔洗排隊果陣又話無人玩

係囉

server應該有整大咗，一到夜晚多人就lag過上個月

寶藏打到9F都係得鐵衫同少量純銀 金都無點整7裝

幾lv 咩職去到9樓

58斧，靠隻寵

等60lv同查理買

正常玩到60後就會小左一大班人玩
一到整7lv裝 就分到 土豪 油王 同其他人既分別
呢隻game 小課同中課都無乜用 一課就要油王級
D橙裝成千幾蚊先一件

但其實係咪到70lv 又要整第件
定有得升上8lv

有得升既話想收返件

得7LV有橙裝 應該可以用到尾 除非出新橙裝
你指既升如果係6LV裝升上7LV就應該無
只可以每個LV 各自整

原來之前睇嗰件係紫裝
用隕星精華升嗰種
如果想整返件七lv 橙裝
應該狂課材料包？

重課既一定係去抽獎 + 買珍稀材料包
隕星精華只係整紫裝
橙裝要 隕鐵 楠木 冰凍愛麗絲
每個職既裝都要以上三種其中一種既2粒

i see
但其實我地咁抽 抽唔中岩職既材料咪gg
定會唔會有連登仔統一抽 然後hkd代造各職業賣

有香港油王課左18萬石抽7橙料
一萬到

雪糕仔？

原來查理啲貨都會升lv

抽獎又唔會抽唔中材料既
佢材料包係入面三選一 自選
你驚既係抽到寶石/隕星精華好過

先一把？

唔該巴打
得閒可唔可以cap個材料包睇睇

陸服7橙可直升9橙
9橙再分兩款 一款土豪 一款油王

無課係78910 紫咁上
橙就諗都唔好撚諗 right?

另外上問 60lv 上 70lv 大概幾耐
想知啲裝會用幾耐

無課我諗連勁過件紫都未必整到

其實我想輕課
但課完都係抽
一間爆炸死就無謂

月咭又好似好鬼廢咁

見到都想棄

60鯰魚任會跌殞精 咩機率就唔知啦

40萬夠我全屋豪華裝修啦
不了

洗練藥水由16000金變10鑽

依家先開始玩會唔會太遲 想搵啲野hea下

有新ser hea下玩

入雙子 當人地70 你可能61。感覺唔係差太遠

9/7 隕星好似更新可以放交易所賣
到時工作室量產都唔定

鐘意單機可以玩新ser~
直接5開自己打
同人有交流就找d 紅ser
雙子你要預排隊
米內魯帕唔駛排

有冇巴打係李貝留C 服
長期黃色唔使排

其實無課輕課同中課
係呢隻game基本上無咩分別
連勁個件紫裝都合唔到
重課先合到勁個件紫裝 油王先合到橙裝
分別只係中課隻寵可以整得勁d

係咪無得拎之前啲禮物？

大陸ser依家新人全部都係5開

平民都係紫藍混用算啦
如果真係有得交易所買隕星 貨一兩千整到齊裝都會考慮下

我睇官方gif十級好似有金

玩到咁就無癮喇
忙過番工

用外掛腳本，人玩就死梗

傑村升崇拜要35000經，即係350場，每場5分鐘都要掛30粒鐘

唔會腳本你打

你有幾多張卡呀？ 我用左3張就捉到

韓 最肝
大陸 重課

死灰真係幾快 去到好高敏
力又高 差黃螳少少 早知唔曬銀卡捉黃螳

你地討伐魔物打到第幾層
我2層就收皮

如果肝會變有得玩下既，我情願肝啲
依加咩都限曬次數，肝都無得你肝
想勁阿？課啦

有冇情報會更新畫質
2019仲衰過以前
新手剛入坑

有無玩金牛既巴打?

呢隻日任算簡單 你中意用鑽秒又得
入人果d 一條龍做完又得 自己做都係半個鐘多d

尋日打到張卡 諗緊捉唔捉好

卡值百幾二百姐

已食

死灰拎黎pk應該幾好 不過我升左黃螳 無曬經驗食材

一隻風龍 一隻金樹 一隻死灰/鬼靈用黎pk
9/7如果課2k到齊到料整升級紫套
應該夠玩到執笠
不過高不成低不就

死樹d人都話勁 不過要上金會再明顯d

死灰無咩用 係台仔吹奏水班人黎出貨

而家都未有上金改造其實d銀卡寵都難話會好勁

呢個其次 主要係上左金都要睇下食到幾多級料理
風龍好用係因為血攻防都可以食到好高級料理

都岩 風龍係冇咁型 但打副本算係勁

WHY NOT BOTH

黃同風龍都捉咗
你有心用就要洗天賦
唔洗天賦 數值差好遠
搞到我都係鐘意用返自己隻人出2round算

人仔而家攻比寵低

零課/少課 應該未必夠資源攪兩隻
食料理都要錢

琴日先開始玩 係咪無晒野拎架啦？

但係pk風龍真係太慢

洗極都唔中加攻天賦已經gg

到你洗好晒 又換寵了 ：）

風龍唔會拎黎pk 用金樹

但係我重裝都帶金樹？

唔好忘記台服寵強比陸服加成多好多
攻同魔法數值都係, 明顯想引你玩多d 寵
巴打應該開始feel到是但一隻綠螳都勁過自己好多
戰斧收寵二動已經唔係最大輸出戰略

幻化金樹, 出金樹, 將金樹改自己個名

點幻化到金樹
將自己合名改做黃金樹精好似抵玩d

風龍你洗到天賦 成型都唔會太慢 不過就只限係平民用

前期金樹都仲可以用下 中後期pvp對面全部魔寵 你用金樹都無用

基本上平民係唔建議參與任何pvp相關既活動 只會係比人碾壓

弱弱一問 黃螳天賦邊隻好

魔寵係咪丘比特最勁？

課長大戰，7橙7紫石， 寵用4精

無就等俾人乾飛

無課少課都做沙包啦
中課都頂到一陣既

唔係講笑wor 我個服d課長全部弓手格士傳教

遲下會轉職嫁啦
課長必玩法，格大後期重課都好勁
由其是台版改強咗格
粒粒波波都核彈黎

風龍係唔係加攻，天賦全部敏？

掛左2晚都無圖鑑卡

最好2攻1敏 史詩補命中
好似係

維護到幾點? 都無公告既

拎到金樹就有, 幻化入面叫變身
寵改名60000金, 人改名要鑽

弓格都係為左掛機快d
lv90 後全部法師

因為無240攻防論所以法師越高lv個數值倍率越勁？

唔太關事應該
最主要啲裝太屈
紫裝同橙裝差距太大
同埋太多課金途徑增強實力...
所以課長先會變得咁強大

到13:00

雙子鯰魚首通 5:40已破

7橙油王

有橙裝真係自動都過到

鯰角唔係打黎整紫咩
有橙打黎做咩

你地隻金樹係咪都係全加防?
如果加防比人爆多幾下擊會唔會好易收皮?

刷下材料賣鑽

賣幾多先保返橙裝條數

課得咁多都唔會求回返本嫁啦
個班課長都係求開心姐

課長要威威

首破有獎 好似全隊送純白

唔怪得要5點去打
Cls

首破個班應該由開ser到而家無熄過機咁掛先咁快升到60

仲要必中呢, 就亂射波波都有機會閃到
所以油王最終一定會轉返法師

係 pvp基本上一回合就分勝負

用腳本打，你估人打

咁又唔會，你課長 對面 油王 大家都係55波

陸服最近改勁左弓格 已經變左係一決

有人話唔課少課最多咪唔pk
對唔住、你少課連過副本都可能有難道
唔好話無課

又話精華有得交易

冇咩？

一係唔課，一係就課到油王

小課自欺欺人

個新航線任難打到仆街

啲寵物幣有淨
換洗練水定圖鑑好
2樣野同價

無錯 一係唔課 一課就去到盡

大把人都"自欺欺人"啦咁
頭先雙子2點上第一波隕星 我諗底價1000第一波加埋有唔夠200粒 極速俾人掃哂 之後連1600 1800都有人買

橙裝同強紫同普通紫個成本差距太高 3寶又勁難抽

我個服2000無人買

遲下出副本跌得勁
趁高價賣

睇你想點玩
如果你一心想玩pvp真係一係橙裝一係棄
強紫係無意思既

如果你係諗住淨打pve 咁課下紫裝都無壞既

正常應該都係pve為主既 pvp講真 人地駛幾皮野先一件裝 你想可以俾幾千蚊打羸人已經係好過份既想法啦 所以我自己覺得無咩所謂
同埋強紫一件武器黎講都係10+2+2+2 係7紫第一件貴d姐 之後應該ok既我諗

依d pvp玩黎托咩，鬥錢多

係呀 見今朝有巴打仲諗pvp
所以先勸佢地諗清楚

聽日應該掛到赤目黑熊，到底會唔會有水魚買

d人好醒 睇哂攻略先買

講真 輕鬆玩算啦
隻game根本set到要重課同油王先勁
我就玩奶媽 輸出交比人地做
玩得幾開心 輕輕鬆鬆

咩驚既輸出都係咁 要追輸出就一定係鬥課金 最多係做到課金既cp值高過d無腦課長 但唔課或者你課少人地一個0就算啦 唔好幻想太多 你咁都打得羸人地既話隻驚都唔會玩得長 d課長都好快棄坑

貓熊45000鑽，柔道部主將1200鑽

買聲望30鑽500經 要100個，即係3000鑽

自已刷30粒鐘non stop

貓熊而家大約賣幾多鑽?

露比服, 隕星1999 賣左5粒, 打從心底笑左出嚟

即刻買左隻翼龍lv1 唔升lv 淨係隨行

想問下邊度有得買寵?

交易所 抽

巴打回本

雙子4點半而家睇 1320 1粒都仲有貨 再上未有人買

點樣睇自己SER 有冇人通關咗鯰魚?
成就會唔會有顯示?

不過你買翼龍 官方都打從心底笑

終於轉左雙子服

頭先諗住捉黃螳 用晒三張銀卡都捉唔到...
想請問一下點先可以有多d銀卡呀？

依家玩仲有啲咩可以拎

5-7 先一定捉到，唔夠呢知數唔會捉

我賣晒喲垃圾抽成萬鑽材料，換返喲更垃圾既野

Thanks Ching.
咁你知唔知點先拎到銀卡？

黃金樹精加力量會唔會太傻？

賣垃圾都有成萬鑽

巴打...

係有咁既玩法

冇所謂啦 送咁多再生

巴打 ..捉多隻死樹做坦寵咁

識玩一定加魔

真？

上裝見有人當魔寵玩

咁加血定加強好?

原來手機版啲精咁勁
以前官服啲精廢到

正常玩就 加防 天賦血

唔勁點水班課長洗錢

正ser仲精乜
7.0 邪魔系寵 全克對面
仲識信果 超補 自帶全修正

手機版冇高防爆必痛啲依回事

精煉純銀邊度出得多

60副本

藍6 夠打到第幾關

藍6裝

你去交易所買把lv7 武器最少

我就係想打把7武 你又叫我去買7武

咁...未知 我都未打到 但d人話台服易打左

玩法已經比人問左幾次點解咁小血...我想架咩

係慘d收集下d圖鑑

即係有幾多血呀

洗練

課左個788
抽限時抽獎
仆你個街抽兩百下先夠聲望？
一次過射哂七千幾石 乜撚都冇
on9 game

一塊話級料值幾萬鑽

高級

好撚癲呀

課長遊戲

58lv 4000血係咪正常

傳教士 純血敏 定 全血1敏1魔好呢

夠魔就轉2血2敏
唔太打pvp 就2血1敏1魔

差唔多 60lv換換裝 攻擊就係最好防禦

係咪平均裸身一千魔左右就夠魔？

暫時黎講迷官果d都算夠用 最多食mp藥

咩ser多人?

玩李貝ser組人到打副本都難

雙子

所以果陣排隊都寧願玩雙子 如果玩其他ser可能我都寧願自己5開算

睇自己控魔 暫時60以下既王唔係好多持久戰 我2血2敏773魔都夠用
因為好少會用超補 多數都係強補單補同氣回 有時唔緊急既話用藥水慳魔都得

繁忙時間都係要排隊

ok 開黎玩下先

thx bro

算好左好多 不過長玩真係用模擬器啦

平時多唔多耗魔出嚴懲打怪？

掛機咪會囉 打怪會自動補無影響 主要係王戰同迷宮 但迷宮其他職業唔人手控/轉返普攻亂出技都係會清哂d魔

但唔可以OFF 一OFF又要等

咁我點全血敏

見人法師上橙裝 強石轟三千

人地洗幾皮野，唔勁都對唔住佢

你攞6/7皮玩，都可以轟9佢

今week起pvp已變課長大戰，窮系唔該打返pve

跪求金牛既同伴

傷害代表你對隻驚既誠意
課得多打得多

窮系 圍內打飛機算啦
無謂獻醜啦

你咩副本呀
我覺得平時都算易組滿

58lv個個

5v5 公平回合制下
窮系無得用堆屍方法打贏課長

窮系用打副本係咪用返斧最好

傳易做D無裝要求，打手一叫即有，課長通常係法師

新航線叫極都無傳

養敏寵
一開波石化課長

遲下課長百閃

咁就真係窮人含撚

你也有無課到？

我課左2千 買玩家圖鑑
升能力 有剩買先隻風龍

2000? 鑽定港紙

港紙

2萬石，半隻貓熊都買唔到

買圖鑑都情有可原
風龍自己捉啦

都係有剩先買
至少唔洗洗能力

佢工坊合野個材料怪怪地

圖鑑算幾好 固定有加成 不過有時d卡時貴時平

長期投資唔會蝕唔駛抽

我想要3張鼠王痴線 d fd勁好彩開d活動包有齊

純攻敏 都起碼要見到5千字頭啦

個活動係咪完左啦？

咁講法我傳得5千7血咪的少

真係未見過有5000血 介唔介意分享下

我59lv果陣2血2敏都係5800定5900血 未夠6000

59攻敏斧5100hp 60就過6千

原來攻敏斧..咁斧本身都多血..唔使加體都得

開左個新ac 31lv都打唔到

PC正服咩 3個100

分分鐘仲暴力過正服

點 生命強化啦

職業唔影響能力值咖喎, 係唔係誤會左

不如你睇下招技寫咩先

加體 我情願加防
加防好似仲好效益

我怕唔夠魔
2血1魔1敏

加防好似會減回復
到時傳教同巫補唔切你就大劑

btw
屌哂d 唔升生命強化 既人既全家
成45lv 得果1500血
打露比 比隻刃一下吉死左
回你都哂魔